徵求電單車後面嘅外賣袋～～

徵求電單車後面嘅外賣袋（foodpanda, deliveroo 或其他都可以）
最好係二手，爛嘅都ok。
藝術作品用，價錢可商量

周街有得執

$2000

有冇相？

我驚變左偷竊

淘寶有得整

tg 我